【Be Water】我地做緊既所有野，都係革命既一部分。

體制內 體制外
本土戰線 國際戰線
勇武 非勇武 經濟圈 投票 本土意識 文宣 連儂牆

我地而家所做既野，將來全部都會成為革命既一部份
唔係話要忘記過去，而係要繼續向前
乜野都要變，乜野都要做，乜野都要試

以前做到既野，唔代表今日做到
今日做到既野，聽日可能已經做唔到
唔需要墨守成規繼續做之前做既野

Be water既意思就係咁
我地呢團水都係時候汽化，用唔同既方式繼續存在，繼續進行我地既革命。

所有嘢都會有蝴蝶效應,例如trump話區選結果促使佢簽人權法,了解到香港人一直無放棄抗爭

但係如果乜野都唔做，就乜野都唔會出現
做既話，可能會有0.00000000001% 既機率促成改變
而唔做既話就會係0%
之間既差距係非常巨大

根本就係
做左可能冇用
但係唔做就連可能兩個字都冇機會講
點解唔試下就斷定失敗？同上一代話香港冇得救有咩分別

套番梁天琦一句:
革命
係社會結構一個根本上既改變
係一個從下而上既改變

我地由一開始所做既野
不論係體制外既勇武抗爭
定係體制內既區議會、甚至係黎緊既立法會投票
都從來未走出過呢個定義

即使係我地而家互屌緊既立法會投票
無論你係投本土、投白票、定係要唔好彩含淚投白鴿，都係從根本上動搖支共政府既管治根基
本質上都係屬於革命既一環

Push

換句話黎講

係民主社會入面，投票同革命可能係對立既兩極

但係係一個不民主既極權社會入面，所有能夠對抗、制衡敵方政權既手段，都可以視之為革命

革命從來都未停過
大家唔能夠只為左仇恨同正義
仲要有推翻政權既心，有改變社會結構既心

革命既路係會好漫長
冇人知幾時先可以撮合到天時地利人和促成香港光復果一日
亦都冇人知香港光復之後既日子會係點
我地要做既就係不斷咁變陣，不斷記住自己係革命當中

好多人以為革命係人為發動
如果睇番Revolution既由來
佢係描述天體運行一周，係世間必然會發生既現象

而政治上既革命，就係一個政權最終會發生既現象
革命，就係天命既革新
雖然係藉由人民既手去促成，但係就係歷史上既必然